中國密謀逮台、美「幕後黑手」「國慶日」前是平息反送中「死線」

月底平息反送中？中國密謀逮台、美「幕後黑手」

2019-08-28

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中持續2個多月，加上美中貿易戰延燒，讓10月1日要舉辦中共建政70週年的北京當局感到內外交迫。有媒體今日（28日）爆料，中國國家安全部的機密文件指出，國安單位要逮捕2、3名美籍、台籍人士，栽贓為香港反送中的「幕後黑手」，以求在本月底前平息事態。

根據《鏡週刊》報導，中國安全部已下達一個絕密文件給各省市國安反間諜部門，包含負責處理反送中的廣東國安三局，該文件要求相關單位配合香港局勢發展的需要，抓捕2、3名美籍、台籍人士，聲稱是美國、台灣政府派遣間諜，以栽贓外國勢力是介入香港反送中的幕後黑手。據悉，廣東國安三局已開始著手佈置相關工作。

報導指出，中共中央已對「香港騷亂」下令，由港澳辦發出紅頭文件下達指示。主要內容有5點，一是香港目前的形勢發展已到緊急關頭，絕不能讓「黑天鵝事件」擴大，影響中國內地的社會穩定。港府要堅決反對港獨、破壞一國兩制的行為，平息反送中事態。

文件指出，二是在8月底前平息反送中事態；三是港府與廣東省密切配合，調動廣東省武警部隊、公安與香港警察協調，以廣東省委為主，統一行動、指揮。

四是駐港部隊舉行聲勢浩大的助威活動，但不宜宣佈戒嚴；五是做好清場的善後工作，採一手軟、一手硬的政策，盡量減少國際社會的影響和制裁。

香港立法會建制派議員田北辰20日曾在節目表示，收到消息指中央設下10月1日，即70週年「國慶日」前是平息反送中的「死線」（最後期限），若在死線前無法平息反送中情勢，北京不排除啟動《駐軍法》或《基本法》第18條，讓解放軍駐港軍隊、中國武警介入。
<自由時報>

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

三是港府與廣東省密切配合，調動廣東省武警部隊、公安與香港警察協調，以廣東省委為主，統一行動、指揮。

開始唔知佢地係真心膠定專登打稻草人

兩者都有
將所有問題推去外部勢力，咁咪冇自己人需要負責囉

我都想睇下個幕後黑手係邊個，唔好到時求其揾個2打6就了事，我要見真幕後黑手

2019年仲幕後黑手

求其捉幾件當交差?

打不到的空氣人

大家記住9.9打後隨時都會斷大家網絡
務求10.1果陣聚唔到人
做到香港完全順服咁

到時直播唔到都要拍片呀
就算係高樓大廈都要影低樓下發生咩事

我都知所謂嘅幕後黑手係邊個

咪雙葉囉！

葉國謙同葉劉嘛！

影低先

OK
我第一個舉報大台777

唔撚係捉肥佬黎坐洗頭艇下ma

張翔

如果得幾個所謂黑手就可以搞到咁大鑊的話，中國啲程執人員食屎大㗎？

程報人員*

捉啲唔關事去平熄民憤係共匪先咁On9

捉盛智文同肥媽啦，兩個外國勢力亡我中國之心不死，成日搞亂香港

李小龍定蔡英文？

人人都係大台

真心想知，會唔會捉埋侵侵？

再一次當外國on9

自製稻草人

其實可能中共本身真係以為有人發起
唔係嘅話
都唔洗過關捉人, 之後問佢地, 有冇人/組織指使你去示威

可能前個幾次佢地都會有個target,
今次 去捉啦, 唔好等啦, 睇下佢d咩人先

真正幕後黑手應該係612 開槍嗰2個鬼佬指揮官

好想知會拉到個咩人
到時大家哦一聲 再上街

14年捉到而家都捉唔到
含撚算啦

一定係佢地，又英國人又剩

捉稻草人？

林奠

捉美國人，美國就可以出兵

捉開辦通識教育果條友

陳同佳

終於可以告佢拖欠工資

密謀仲出新聞洩露國家機密？

拉完繼續遊行咁點解釋?幕後黑手有心靈感覺控制示威者遊行?

我記得早兩日大陸有講過幕後亂講既黑手係美國副總統彭斯

請問呢個佢要點捉

都話幕後黑手係班港共 建制派呀

幕後黑手係老毛

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

緣木求魚

捉完都未完咁點算

我都想知邊個係幕後黑手喎

一天都係飛機啦中共，咩年代

去邊度搵

捉埋d稻草人有咩用吹水吹大左比個交代藍絲？

10月1號 唱美國國歌

美國係當撈侵
台灣係蔡英文

黑手係林鄭

中國話你係就係，正正就係點香港人要反送中

又黑天鵝

到底班人明唔明咩係黑天鵝

大佬啊 單野搞左兩個月 中國監控咁勁點會一個人都捉唔到啊

快撚D捉，愈捉得多就愈多外國勢力加入

戰狼係時候報效國家了，支持捉拿外國元首

盡量減少國際社會的影響和制裁

真係嚇到瀨曬屎
都幾肯定就算10月1攪得掂，都完全幫唔到呢樣野

追求自由同公義嘅信仰就係召喚我地上街嘅大台

點樣拉

柒婆唔係想起個大台咩
個班咪係囉

想砌美籍人士生豬肉
侵侵會忍咩

情報呀大佬

成鳩日死線係死就日日都係

彭斯即時拉晚晚周去坐電椅

想砌邊個生豬肉

諗起首歌

雖遠必誅

捉佢就大撚鑊了

出海豹都似

究竟係呃維穩費扮做野定係智商問題？

唔食屎會係大陸做?

識英文巴絲 係時間要文宣比外國知

陳庭佳

唔好拉我大佬韓國魚呀

你咪捉
要出嘅咪又係會出

自制大台再拉

佢地捉呢啲稻草人係捉比習種同班支那人睇姐

陳庭欣

採一手軟、一手硬的政策，盡量減少國際社會的影響和制裁

即係支那佬一直都好CARE外國
尤其係美帝制裁令
愈係有錢果班更加唔想自己D錢哂廢紙/冇哂

又玩埋啲自己呃自己野

解放軍!!!! 我等著你過來

叫侵侵十一黎香港坐下，見證下咩叫國慶

幫佢book定海景房 睇住美國旗升起

你捉左美國人
你估侵侵會點回應

唔會斷網喇 一斷就全部斷曬 咁係咪唔開市？
同自插兩刀有乜分別？

好想睇佢捉美國人拎去打把同坐終身睇下美國會唔會忍...其他歐豬或者英國都得

你咪試下亂拉人當交差 睇下點撚樣囉

絕密文件咁易就暴露出黎

快d放風捉撚晒d藍絲佢

好撚悶呀,日日都係講呢啲,佢唔煩我都煩呀

支那思維，疴屎唔出都係因為美國佬喺度搞鬼

加油
一定要捱到10.1
一齊攬炒

幕後黑手：林鄭

睇到標題就笑左

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來真係有無冧把武警

推

美藉台藉外資睇路啦

屌我美籍,會唔會屈鳩我

呢個好笑

我估林鄭就係幕後黑手
留老公喺北京收風, 佢兩個仔仔都去晒英國德國做間諜, 佢本人就喺香港搞搞震!

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

我都想睇你捉邊個

盡量減少國際社會的影響和制裁

自欺欺人到想美軍開拖??

快啦屌你老母 出兵未

港獨之父台獨之母你哋中国國慶後就要拉返上去了

幕後黑手：中共

快啲捉左侵同彭斯佢
大台黎嫁

咪撚咁痴線啦

自己ff出黎當真

你咪繼續囉屌 係要玩on9野

又贏

有D官員都係美籍

黑手咪柒娥囉
第一個篤佢灰

衝入去美國領事館捉人啦
肯定佢地係黑手

全球只有中國人反香港

留名等睇拉美國公民

支持 解放香港